[又係Ray Ma] U11評測

sorry share錯左佢廣告條link

冇fame job

樓豬廣告公司打手

屌你

幾日前已經有

比佢中文隻字呃左， 呢條先真

btw old news 左

呢排掛住睇op5 成版YouTube 首頁op5洗左版， 唔覺佢出左

但條普通話版今日岩岩出就彈左出黎